男生們，你們知道甚麼是女生所需要的上進心和安全感嗎

如果你地仲係學生哥，你地可能仲未明白
但當我地畢業，我地所面對既野就會愈黎愈多，而我地女人，係呢個現代社會入面，唔再好以前咁受到咁多保護，要出黎做野，要比客屌，面對愈來愈多既壓力，加上家人既催促，叫你快Ｄ結婚，我地女性係香港可以話一個夾心階層，又要追求組織家庭，又要為事業打拚

久而久之，我地希望男方可以快Ｄ比到我地所需要既野比我地，一個承諾，睇到呢到，連登仔又係到屌話咩港女拜金，我唔否認有部分香港女仔係拜金，但其實我身邊大部分朋友都係唔拜金既，可能你地話，咁你地女人比到咩我地，我每次聽到呢到我都好痛心，估唔到男同女之間既感情，可以變到咁計較，我願意同你作出一生既承諾，估唔到換來既竟然係你比到咩我...
其實我地香港女仔所需要既野真係好簡單，我地只係想要一個愛我，而我又愛佢既人，而上進心，只不過係我地需要安全感既表現...安全感，其實只係愛既索求，你會唔會希望自己女朋友向其他男人話想要佢地比安全感...
其實我每次聽到Ｄ男人係到屌話咩上進心／安全感＝錢，我都對香港男仔好失望...因為佢地根本唔明白，因為愛，先會有咁多事發生，單純地以為一切都可以用貪錢黎解釋，只係唔肯承認自己無用、懦弱既表現咋.....
如果你地諗住話咩樓主假膠、請善用起底功能，請便，你地可以用呢個借口逃避呢個POST，但逃避唔到呢個現實....

咁講啦
有錢想點玩女人都得
文中所講嘅野全部係廢話

唔矛盾只因你有錢 你知嘛

你咁講法
我係咪照講靚女有波有腳有西
想點玩男人都得

你真係可悲
只係用他人貪錢去逃避自己廢柴既事實

夠食夠生活咪得囉，
上進心？
到時條仔用多左時間去搵錢去進修又話成日唔陪自己，
跟住又話條仔唔重視自己，女人真係好撚煩

換個角度睇只係因為你廢先係咁

係啊，我廢到夠平平穩穩生活，日日開開心心收工冇壓力

有冇諗過你既伴侶?

其實有錢就有女真係不爭嘅事實

但當我地畢業，我地所面對既野就會愈黎愈多，而我地男人，係呢個現代社會入面，唔再好以前咁受到咁多保護，要出黎做野，要比客屌，面對愈來愈多既壓力，加上家人既催促，叫你快Ｄ結婚，我地男性係香港可以話一個夾心階層，又要追求組織家庭，又要為事業打拚

咁靚女有波就有仔都係不爭既事實

我同佢而家不知幾開心，間唔中食餐好，一年去一次旅行，平淡生活就是福

男女都平等啦，你有手有腳，駛撚人養？咁你同臭雞有咩分別

咁係因為佢覺得你已經足夠上進先會咁
你轉個頭去乞食試下佢會唔會話你唔上進?

無話要人養
只係希望男方上進D

開個咁既post 同人講，因為妳廢，所以要人地俾野妳，而唔係妳俾野人囉，哂鳩氣

有冇話學下遊矢既捨己為人精神

一方面話受少左保護 要出黎做野
另一方面又要平權話女性都有工作能力唔肯留係屋企凑仔 好亂啊

其實你所講女性面對嘅問題，女性係夾心，我想問，乜男人唔洗面對呢啲野架咩？

善用起底功能

兩者並不互斥

有錢=上進心=安全感都係不爭嘅事實
樓主戇鳩少陣啦，上進心咪又係語言偽術，用黎包裝有無錢姐，唔通樓豬會同男人講分手因為你無錢咁撚cheap咩臭雞，一句上進心，嘩屌即刻high class幾撚多，你有無見過有女人話啲有錢仔無上進心？

佢想比都比唔到

曲線

女性會隨時間變到人老珠黃無人要
30歲已經要趕住結婚

錢

我好有上進心架
C打可唔可以留低tg大家做個朋友

一個男人有上進心有本錢就想揀過一個條件更好

無上進心只係一個男人不能比女方更多安全感既表現

其實我地香港女仔所需要既野真係好簡單，我地只係想要一個愛我，而我又愛佢既人，而上進心，只不過係我地需要安全感既表現...安全感，其實只係愛既索求，你會唔會希望自己女朋友向其他男人話想要佢地比安全感...

試下個男仔話賭波輸哂d錢，樓主仲唔即刻話分手 最後未又係要錢

為左未來放棄男朋友...是否仆街...

不了
我有個好上進好愛我既男朋友

又開釣魚post

何不單身

你可以用我釣魚黎逃避呢個POST
但逃避唔到現實

講撚到做男仔出嚟做嘢冇壓力咁
講撚到你個一生的承諾寶貴啲咁

賭波輸晒D錢代表佢做野無諗過我地既未來
只係諗自己

所以咪想男方上進D

因為愛

我比你男朋友更加有上進心

唔上網識人

咁你又唔上進

大家一齊上進

朝早番工 夜晚番學 一個course完左即報第二個 好上進但月月清 你制唔制？

上進就唔會月月清啦

一定係咁啦
臭
雞

專開釣魚post都有人理

咁將來你遇到一個更「上進」既追求者，會唔會放棄宜家男朋友

其實我地香港女仔所需要既野真係好簡單，我地只係想要一個愛我，而我又愛佢既人，而上進心有錢，只不過係我地需要安全感既表現...安全感，其實只係愛既索求，你會唔會希望自己女朋友向其他男人話想要佢地比安全感...
講到尾咪又係錢

主要都係睇下依加個男朋友上唔上進

自己駁唔到用本小姐專開釣魚POST安慰自己

重睇啦

上進心有冇尺可以量

即係你愛唔愛一個人，完全base on 一個人有幾上進？

咁你都幾可悲喎

理解能力有問題

每個人心中都有個想要既指標

你自己又話女人好需要男人比到啲乜嘢，但男人問女人有咩比到你又話佢計較，咁即係點？男比女ok 但女比男就唔得？

咁計較

老實講
我唔明你地依種女人有啲咩
值得男人去追求
如果你認為全香港女性都係一樣
咁低劣
麻煩你入去條link
睇下咩叫做女人

唔通我好鐘意跳高又話你聽咩

咪就係你地成日咁唔男人
係到計計計
又唔諗下自己無用
所以咪話你地無上進心囉

除左有塊西比人屌 作為繁殖用途之外
對人類發展既貢獻根本少之又少
出色既商人 科學家 數學家 工程師 藝術家
大部分都係男人黎
女人只係依存男人生活既一個生物
諗番起古代重男輕女表面上好仆街
但係其實係好理性既決定
如果女人可以單性繁殖 兼男人絕左種
依加可能我地仲係茹毛飲血既原始人

by 樓主

你有本事30幾度出去 唔好話跑
叫你行 你都收得皮
仲夠膽學人講跳高
成件脂肪上黎刷存在感
好心你節儉啲

下次出個POST洗唔洗利申自己平時鐘意食咩幾重幾高有咩喜好呀

G
完。

駁唔到就話人係雞
呢D就係港男質素

女人太撚煩，全身缺點一無是處，人老珠黃更令人厭惡，男人係蝕大本！(鬼佬就好清楚，大把係女人養男人)
我同個仔講，揾女朋友一定要有錢，最好有樓養理你，如果唔係叫佢死開(大概意思係咁)！

利申條毛咩
你有啲咩喜好係值得討論
除咗大大聲話自己有個西之外

擺高枕頭諗下自己生個西出嚟
除咗俾人屌之外 仲有咩用
唔好諗住人地條撚點點點
條撚係人地 無人要插你個西

人身攻擊

你侮辱女性！！！

每個人對愛睇法唔同…不過樓主要男人唔計較，自己又對人要求多多
所以，慶幸唔係所有女都好似樓主咁…起碼身邊女性朋友唔係

假膠黎
可以唔理

對另一方有要求係愛既表現
就好似你老豆老母都想你考試高分咁

駁唔到就話假膠
真可憐

點解會有人理樓豬 真係屌佢都廢閪事

你哋照下啦，港女做人冇常識做愛冇花式，生活就係行街消費去旅行，唔做家務唔識煮飯，到40歲肉體見到已經oh no, 男人對住惨過老人院護士，打後嗰40年惨過喪屍。

係，事實上係香港只要你唔太樣衰，基本上你要玩乜男仔都得。你睇下如果連登聚會果班毒男。如果佢入邊有個女仔，我夠膽肯定佢可以呼風喚雨，雖然班兵嘅質素就麻麻

自貼黎睇咩樣先

有菲傭洗撚識煮飯咩
你會唔會去學種米呀

收我負評
然後走番入你老母下面

每隔幾個星期
就係多啲垃圾假膠開埋啲
講西 講撚Post
屌黎發泄一下情緒
好過環保吹

我都唔想承認不過應該係

不敢面對

男人
多數都係用下面諗野

好一句「估唔到男同女之間既感情，可以變到咁計較」
其實你要求男仔點點點又何嘗唔係同緊我哋計較
你哋有要求就得我哋有要求就唔得？
願意作出一生嘅承諾唔單係女人男人都係
男人放棄咗成個森林揀你一棵樹唔係愛你係咩
你所講嘅組織家庭同職場拼搏男人都有
而且男人好多時嘅成就都係後少少先會有但女人好多時講嘅上進心都係睇目前薪金唔講長線
最好就搵到個而家就有錢嘅
呢啲仲叫要求上進咩？呢啲叫拜金

面對你條有鳩妖魔
負評都廢事

屌你老母

其實女人要ge安全感 係無可能滿足得晒
男人太上進 女人又會話佢無時間陪人
男人過得平凡平穩 有時間陪佢 女方又會話唔上進
女人安全感呢味野 真係好難觸摸

我地女人唔等得嫁

做唔到只係你無用既表現

其實做女朋友 可唔可以嘗試站喺男方個邊諗下
其實班男人已經默默地為你地付出左好多

屌，假膠

滿口歪理 講咁撚多咪又係想要錢
錢你唔撚識搵？一定要靠晒男人？
有愛所以男人付出而你就可以坐享其成？
好似你呢種人永遠只會諗點解邊個邊個有錢人唔係簡我
咁係因為其他女人識得付出，無論生活上生意上幫到個男人
而唔係好似你咁以為比個閪人屌就大撚晒咁
個個女人都有閪，點解要簡個無野比到男人又成日發脾氣既港女呀
點解樓就男人買，你就一蚊都無出過就可以住
成篇野都係用愛黎合理化d不公平對待
着數就你攞晒，辛苦野就比晒人做
死港女

咁你應該好難搵到真愛
你真係鐘意佢 唔會介意得甘多
好多野 其實對方已經盡左力 但你只係狂chur佢
想要更多更多安全感 到頭來 你都係會覺得佢廢
因為佢都有chur爆既一日 到時你就會嫌棄佢

將心比己啦 絲打

樓主男朋友搵一萬蚊，接受到？

要出黎做野，要比客屌，面對愈來愈多既壓力

得女人先係咁?

我唔係唔體諒
知道佢都辛苦
但係每個女仔唔想自己老公可以為自己同自己仔女比到更多？

要足夠愛我 同時我都愛佢係前提

每個女仔心中都有一條線
唔好以為個個都咁貪錢先得嫁

大家互相體諒

咁你就同你既另一半/男朋友（如果係想同佢一世既）講返清楚你條線係邊
唔係到時個男人就永遠都諗唔透你點諗

拜金女絕對唔會好似你
因為拜金女係唔會睇對方付出幾多
同埋愛個層表面既野 女人大大小小都要安全感

不過 男人何嘗唔想比到你同仔女更多咩
真心既
欣賞你既另一半多D
因為香港人既性格係多批評小欣賞
畀多D機會佢
同埋最緊要去互相具體咁講返自己既需要 感受

做男人既 我都覺得點都要畀最好既對方
盡曬力去滿足到對方 同埋都要去諗下女人點諗

唔係

啱。講個男人有無錢先一齊，就係拜金。但上進心/責任心係另一會事，係人嘅性格問題。而好多男仔都好唔成熟，可能完左dse都係求9其搵啲嘢讀唔想咁早出黎做嘢。相反，讀書叻又好，唔讀又好，進修，學一啲才能，係工作前途上憤鬥，係好吸引好值得倚靠嘅一件事。唔係講緊要男人養，而係一齊共同進退。因為無人想同一個無上進心嘅廢青一齊。

講黎講去咪又係錢
一樣樣貌 身高 性格
一個手上幾層樓收租 廢佬一個冇所事事
一個早上番工 晚上進修 但要你同佢挨十年先上到車
你揀邊個啊？

睇下我鐘意邊多個d

收皮啦 剩係識講埋答埋啲證明唔到既野
男既駁你就話咁計較 你自己以為女人就可以冇野
垃圾港女 希望你結婚可以一次又一次

即係錢。
要幾多? 更多。

咁我又想知你比到咩佢

假設兩個都咁愛錫自己，無可否認呢個條件真係幾吸引。
但又假設如果只有後者，女人都唔介意同佢挨(講明拜金除外)
再假設只有前者，無唔錫自己，唔會楝

攻擊你又點 咪又係現實腿張開既臭雞
再唔係咪現實毒撚上黎做假膠

所以咪話你哋睇嘅根本唔係上進心
上進心係講緊本身冇錢冇機會所以努力去發圍
但好多時女人嘅要求係而家就要有錢
學你話齋女人唔等得
你個理由係咁正當嘅拜金咪認咗佢
敢做敢認反而冇咁黑人憎
同埋點解女人又唔使上進？
以前因為得男仔有機會發圍就話要養女人
學你話齋女人都要職場拼博噉應該係大家一齊為頭家上進而唔係單方面靠男人
又要掙錢又唔付出呢啲叫輸打贏要
另外有啲pt你未駁我

連登真係好多有j絲打

上進心呢啲其實都係好虛無既野 有啲巴打都講得岩既 朝早打工夜晚進修全年無休 但都係搵得12、3k 咁女仔又會想嫁比呢啲咩？
唔講拜金女啦 嗰啲要求住豪宅幾廿個LV既真係太理譜
講返香港今時今日既樓價 一個搵20k女仔要求未來老公搵到30k 希望結婚後一齊供樓 可以買到啲新衫新玩具俾仔女 而唔係問隔離屋師奶拎舊校服黎着 咁樣好過份咩？
但無奈既係 香港真係仲有部分男人去到廿幾歲人都仲係停留係啲唔嗲唔吊既狀態 冇穩定工作 做炒散 甚至有啲要個女仔俾錢佢食野 我諗樓主都係想講呢啲人？ 我個人都覺得呢啲好冇安全感 0上進心 你男人就話去到70歲都有精姐 問題係我地女人去到35歲已經開始變廢卵呢
調返轉頭 一個搵到2、30k既男人 假設佢已經肯定冇得再加人工 我諗佢都希望搵到個都係差唔多人工既女人做佢另一半 都係為求有個安樂窩同埋俾到子女基本既物質需要
總之我覺得男又好女又好 讀緊書既應該努力啲考個好成績 出黎做緊野既就為自己未來鋪下路計劃下 定個目標 對另一半定自己都係一份責任

女人又要追求家庭 又要追求事業

男人都一樣係啦 你講到男人係一段感情 同家庭完全唔洗付出咁

我屌哂你地啲臭西港女老母
岩岩出黎做野就同我講結婚 我結你老豆呀
錢都未撚識搵就買袋買化妝品
唔通我plan好哂過幾年自己開鋪又話你知
純粹發泄

臭雞 一開波講撚到得女人做野先會辛苦
咁撚辛苦去做雞啦訓係到吹兩下就有錢收
跟住又講到上進心呢3隻字
咪又係錢作怪
無錢咪無上進心無安全感囉
就算係你眼中唔關錢事
咁如果條仔日頭返工夜晚進修放假做part time
你咪又話佢唔理你比唔到安全感你
一個人有上進心目的係咩？
係咪為左有更好既生活？咁咪即係要有錢囉
如果有得你揀
你會揀個無咁愛你既但有幾層樓收租大把錢有父幹
定揀個好愛你又有上進心肯努力進修但無錢既男人？
仲有感情唔係只有女人付岀同犧牲
雙方都會有付岀同犧牲
男人都會為家庭同事業努力
你講到男人好似射完精就咩責任都可以唔理得你地班女人要付岀努力咁
知你地班女人要懷胎十月好叻啦
但唔該唔好講到好似得你地要付岀咁

一係就一開始搵個有錢仔
比人玩到殘晒個d女仔
突然係度講話睇唔到未來
轉頭就搵個又有上進心又有錢既人趕結婚
真係賤過雞

臭 雞 ！
完

能力 外貌 都係人與生俱來概社會資本 各因人而異
靚有身材概女人自然比其他豬扒多社會資本 不爭概事實 啲 models 男朋友個個有錢 而普通女仔能選擇的只有普通男仔
男概都係 因為返自己概資本來選擇配偶才有最穩定的結果 自問有錢 有文化 有家底 點解要選擇同個豬扒一齊 因為性格好？ 對你好？ 記住 性格 對人態度個啲人人都有可能為你而改變 但係現實形態概外貌 背景 錢 就唔係話變就變
當然仲有唔少特殊例子 咩好仔配豬扒 結婚個啲個別例子就不包在內
而安全感其實好多時就取決於你自己對而段關係概 match 概適合程度 如果自己靚有身材，男友係條件差 自然會覺得 自身資本利益受損 幾年前個 come on jimes都拍得好清楚

如果真係無安全感
不如重新審視下自己是否值得人地比安全感
你同男朋友真係一個適合概match ？
大家資本一樣？

為屌而屌
高質會員

係咪有咩誤會
你地有咩要求咪有咩要求囉
我地唔貪心只係想男朋友比到安全感我地咋
你咪岀個post話女朋友唔上進囉

大家一齊付岀
但女人會希望男人比到一生既承諾佢地

咩都唔話比自己伴侶知
已經唔係一個好既對象

我會睇我鐘意邊個多d

大家性格不合

出黎做野就一定要比客屌？
咁係你冇料
根本唔適合對客
大把人可以氹到最難搞既客開開心心
係你自己廢讀屎片
結果出黎要做sales做cs做美容做marketing

覺得我唔值得比
即係唔夠愛我

係，我係無料 唯有希望男朋友比到安全感我

垃圾 你憑咩？

好矛盾
一方面要男人承諾比到咩你
但當男人問你比到咩佢既時候又話好痛心又剩

女人既感覺黎
神聖既愛情竟然係好似街市買送咁計較

咁男對女有要求都係愛既表現?

睇下岀於咩動機

ok fine

但係點解要揀你?

香港地大把女 你有咩優勢?

你識諗自己 我都識

一個愛我而我又愛佢既人....呢個要求已經唔簡單

騎牛揾馬

跟本樓主/香港女生
想搵個金錢同上進心成正比既男人
所以就口講要個有上進心既男人(因為咁講好聽d好人d )

講咁多 就算有上進心 有曬將來計畫
係有成績之前 你地咪又係話唔現實 冇咁大個頭 就收皮啦
咁最後咪又係錢

係結果黎睇
有計畫但做唔到的確係無咁大個頭

一個好有上進心嘅公屋男 月賺一皮 但升職加人工 廿年後月賺 五皮

同另一個有父幹廢青 跟住老豆hea住搵食月賺一球

睇下啲港女覺得邊個有上進心

我唔覺得你有幾女人喎

港女愛情公式

愛 = 上進心 + 安全感
上進心 = 專業人士 + 財富增值 + 有頭有面
安全感 = 車 + 樓

愛 = 專業人士 + 財富增值 + 有頭有面 + 車 + 樓

如果係愛既表現，咁點解男人唔可以都對女人有要求？
點解男人既要求係計較，女人既要求就唔咪計較？

總結：你發唔發覺自己d point好自傷矛盾

你的確係岩 我見好多女仔身邊幾條仔
今個星期日A君, 下個星期日B君, 再下星期就D君
閒日搵C君

無
你咪有要求囉
計較呢d係個人感覺黎
的確係比唔到安全感我地女仔

有計畫都要時間去實行
要時間 女人就話等唔到咁耐
之後就去搵個有能力即刻實現你想要既野既人(即係有錢仔)

樓主愛情公式

咁男人都係喎

你算什麼男人ar

你算什麼男人

生理上唔係男性就女性㗎啦
乜撚嘢夾心階層
男性就唔會俾人問識到女朋友未
就唔會俾人問你幾時結婚

樓主眼中男女係唔平等
女人除左愛就咩都唔使比
男人除左愛仲要有車有樓有事業
如果男人追求平等 係計較/小氣

而我地女人，係呢個現代社會入面，唔再好以前咁受到咁多保護，要出黎做野，要比客屌，面對愈來愈多既壓力，加上家人既催促，叫你快Ｄ結婚，我地女性係香港可以話一個夾心階層，又要追求組織家庭，又要為事業打拚

睇完第一段都覺得膠都費事俾，男人唔係咁？

咁又點

臭雞

臭鴨

雞
-完-

點解我想同你起一頭家 我就要上進心 有車有樓 賣血賣肉 你就淨係訓係度 你想走就走

女帝主義

比人用唔上進做理由分手唔好叫春

講黎講去都係上進心同安全感
請你定義下兩者既意思，及與錢之間既關係

老老實實，有2個詞語喺兩性關係方面都係虛無，冇確實定義： 上進心同普通樣